其實每個男人心裏面係咪都住左一個永遠都唔會返嚟嘅女人？

我唔知係咪每個都係 但至少我係

係，第一個

總係懷念從前.有果時反而唔識珍惜

點解唔係一堆 ？

關係係深刻嘅，嗰個人點都會喺你心目中有位置。

至於返唔返嚟，一切隨緣。

真係 呢句野每人都聽過好多次 每個人都話好好珍惜 但係自己就會變咗唔識珍惜人地嗰個

五年半初戀

我唔係初戀 但係係最認真嗰個 雖然得兩年 但感覺真係過咗好耐⋯

感覺就好似永遠都放唔低 而事實上應該都係

每次諗起都會覺得自己好蠢 點解仲放唔低 但結果就真係完全放唔低 每次自己一個嘅時候就會有好多嗰啲畫面浮現出嚟 其實有時喺度諗其實佢都唔會諗我㗎啦 點解你仲要係咁諗佢 真係覺得自己好on9

其實我都係 不過冇辦法 始終回憶喺度自己都控制唔到唔去諗 真係唯有full schedule 唔畀自己有時間去諗 (不過而家未做到)

係 果陣差dd一齊 但最後無一齊到 就好似那些年套戲咁 十幾年過後 到而家仍然好懷念果個moment 見到面大家都feel到有種好特別感覺

當初見面果種感覺 真係好撚青春 就好似成個世界得兩條友咁

冇，利申a0

唔係，過咗去就唔會再理
咁耿耿於懷就唔會move on

有move on 但發覺一兩次之後個心裏面仲有佢

冇

諗起金剛圈呢首歌

係
暗戀咗7年嘅女仔

我前度有比我聽

有
一個暗戀左成年的女仔

媽咪

啱啱分開

一齊去過好多地方，一齊經歷好多，結果都係分開

一齊左幾耐啊巴打

時間會沖淡一切

淡左唔係冇咗⋯

三年
話多唔多，話少唔少

其實三年對於你嚟講係好多㗎 三年裏面嘅經歷得你哋先知 既然你放唔低佢 就證明嗰段時間對於你嚟講係好長

桃花依舊 人面全非

係不過實比人屌

有冇人即使有女朋友，但係最愛都係果個女仔

一樣日本姐姐

呢句真係中⋯

念念不忘

沖到甩哂色啦....但係仲有個印係到

係，好想佢

慢慢，你身邊會變咗有另一個。之但係，夜闌人靜嗰陣，佢又會忽然喺你腦海中閃過。即使你知道佢而家有老公有小朋友，生活幸福愉快嘅時候，你仍然會諗下如果，假使，或者。

之但係，咁唔代表你唔愛同你簽紙過人世嗰個。諗完之後，記得擺返入心入面。

確實 每次得返自己一個嘅時候佢先會係腦海中閃過 種感覺係好難受⋯

true.. 我估到同第二個結婚或者老左都會係咁既狀態

真係㗎 唔係話你愛唔到另外一個人 只係佢會一直係你心中停留 話你真係仲好愛佢又唔係 只係放低唔到嗰段回憶 嗰種感覺

然後當你諗到自己老婆心裡面都有個咁嘅男人嘅時候...

同唔到你一生最愛個個結婚 係咪人生最大遺憾黎

當然啦 不過佢最愛嗰個都係你先算係最大遺憾

好耐冇搵佢...
想令自己好D先再搵佢
可唔可以追返佢

人生..

冇㗎啦 雖然我講得好現實 但係真係好少女人會回頭 都係將呢種感覺擺係心裏面啦

我都好想同佢講多一句 我個心仲有你 但講完咁又點呀 又會返到佢

人面不知何處去，桃花依舊笑春風。

有時真係好想下一個遇到嘅係佢 但係根本就冇可能發生

與其話係忘記唔到
不如話懊惱自己少不更事

某天，你無端想起一個人，她曾讓你對明天有所期許，但卻完全沒有出現在你的明天裏。也有一個人，她會在你往後的歲月中給你更加久的幸福，雖然她不曾來過你的青春。

人生

千祈唔好🙏
依種痛苦 依種遺憾 我一個人承受就足夠

+1

仲係每晚都以淚洗面

同左佢一齊得幾個月 散都散左幾年 明知佢唔會返黎 但嗰個位置係屬於佢

不過我同時好驚 佢有一日會忘記哂所有同我既回憶......

係
個心仲有佢，但無奈我當初對佢太差
人地已經有新男朋友move on左

Yes for sure

係真係已經無感情
真係唔期望佢返黎
但真係好深刻

咩原因會令男人咁懷念？

前度

我都係
但隨住時間流逝，感覺漸漸消失
我都唔知可以點

係

男人會令舊情
女人可以好絕情

嘻嘻

屌

仍然默默地祝福她，縱使知道舊日不復返

好難講 其實男人好感性 對我來講我就覺得佢付出左好多 做咗好多正常人根本唔會為我做既野

第一個女朋友
同時係最後一個

其實佢主動離開 真係代表佢對你死咗心啦

點都有一個放唔低 明明知唔會再一齊 都放唔低

你叫我就返黎架啦

好想返去佢身邊